\documentclass[a4paper,11pt]{article}

\usepackage[bahasa]{babel}
\usepackage[top=0.7cm,right=1.7cm,left=1.7cm,bottom=1cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{parskip} % Automatically add spaces between paragraphs

\graphicspath{{../../logo}}

\begin{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Kop Surat %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{minipage}[c][2.5cm][t]{.13\textwidth}
    \includegraphics[height=2.4cm]{logo-kemenag}
\end{minipage}
\begin{minipage}{.73\textwidth}
    \begin{center}
    \textbf{\large KEMENTRIAN AGAMA} \\
    \textbf{\large MADRASAH IBTIDAIYAH TERPADU} \\
    \textbf{\large DAARUT TAHFIZH AL-IKHLAS} \\
        {\small Jl. Cut Nyak Dhien Lr. Cendawan, Lamteumen Barat, Kec. Jaya Baru Banda Aceh}
        {\footnotesize Website: http://daaruttahfizh-alikhlas.web.id/Email: middaaruttahfizh@gmail.com}
    \end{center}
\end{minipage}
\begin{minipage}[c][2.5cm][t]{.12\textwidth}
    \includegraphics[height=2.4cm]{logo-mit}
\end{minipage}
\rule{\textwidth}{1.5pt} % Garis horizontal
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% \centering need \par (an empty line) before closing brace
% Usually it's used inside some environment that provides the necessary \par,
% such as minipage or figure
% The main difference with center is that \centering doesn't leave vertical
% space before and after it: \begin{center} is defined in terms of trivlist
{\centering \textbf{BERITA ACARA SOSIALISASI DAN PEMBENTUKAN POKJA TENAGA
    KEPENDIDIKAN MADRASAH}\par}

% Setlength to paragraph indent
\setlength{\parindent}{1,2cm}
Dalam rangka pembentukan pokja tenaga kependidikan madrasah, maka pada hari ini: 

% Check also the tabbing environment
\begin{tabular}{lll}
    Hari/Tanggal & : & Rabu / 23 Juni 2021 \\
    Pukul        & : & 09.00 s/d 12.00 WIB \\
    Tempat       & : & MIN 8 Banda Aceh
\end{tabular}

%\vspace{0.2cm}
\noindent akan dilaksanakan sosialisasi dan pembentukan pokja tenaga
    kependidikan madrasah yang dihadiri oleh seluruh tenaga kependidikan
    madrasah di Banda Aceh.

Setelah dilakukannya sosialisasi tersebut, hasil yang dapat disimpulkan adalah:
\begin{enumerate}
    \item Data anggota pokja diambil dari data simpatika.
    \item Yang dapat tergabung ke dalam pokja hanyalah tenaga kependidikan yang
        terdaftar sebagai staf di simpatika.
    \item Jumlah minimal satu kelompok adalah 15 orang. Jika kurang maka akan
        digabung dengan anggota dari kabupaten lainnya.
    \item Penguploadan berkas akan dimulai pada tanggal 1 Juli 2021.
\end{enumerate}

Demikian berita acara ini dibuat dan disahkan dengan sebaik-baiknya dan bisa di
    tanggung jawab agar dapat dipergunakan sebagaimana mestinya.

\vspace{1.5cm}
\begin{flushright}
    \begin{tabular}{l}
    Banda Aceh, 28 Juni 2021 \\
    Mengetahui, \\
    \end{tabular}

    \vspace{1.3cm}
    \begin{tabular}{l}
    T.M. Ghazi Al-Hizmi
    \end{tabular}
\end{flushright}

\end{document}
